痴撚線，隔離個阿叔食炸脾唔食皮

睇到好辛苦 可以點做

搶佢d2手皮食

幫佢食

自己買一隻食

老強佢

佢gay

下你點見到我食緊架

我都唔食

通常食雞皮唔食雞肉

沖過去大大力拍鳩佢個頭

清蒸雞脾囉

人間極品
唔食

炸野和雞皮我都唔少食

咁樓主快啲收佢皮

拎嚟食

你up乜春

我都睇唔通

講得唔夠清楚，佢係未食已經拎刀叉好細心咁切走d皮
你地話佢係咪痴撚線

求你唔好再侮辱炸脾

上次食炸脾飯我切哂d皮
隔離個靚仔講笑話下次約我食佢要皮

Gay

行過去開佢波啦 炸脾唔食皮係咪癡線嫁
呢個世界真係咩人都有

打柒佢

可能人地有心血管病一定要戒皮呢

咁咪撚食炸肶拉

阿叔我鍾意點食關你撚事咩

有次食kfc, 隔離阿伯無食到個葡撻
好想拎黎食

我都會切晒啲皮......
食晒啲肉，最尾先一大啖食啲炸雞皮

食雞唔食雞皮,不如唔撚好食

食炸雞唔食皮個啲真係仆街嚟
係到侮辱緊隻雞
隻雞炸得出嚟就係預左比人食
條仆街有無諗過隻雞既感受
有無諗過隻雞死都死得唔安樂？

之前食M記
隔黎檯個阿姨話唔食薯餅
就咁俾咗我

用你d包皮同佢換

捉住佢隻腳食佢d死皮

以前見過隔離枱套餐有拉麵+三文魚壽司，剩番碟壽司唔食放喺檯面，佢走咗 勁想攞黎食

係咪想話兩樣都食唔少

呢個阿伯又係痴撚線
kfc得葡撻好食
偏偏唔食

屌鳩佢
然後幫手食埋佢

吹？

雞脾 酥炸 記住 食皮~~~

三多好食但貴

我都唔食 有時請同事食，佢地都唔食，唯有掉。

執佢手尾
食佢食淨個啲皮

呀叔食皮多過你食米

去彈佢賓周仔

食雞唔食皮
不如叫雞淨係摸大脾！

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

好似按完前列腺唔使出火一樣

上次食KFC 見到有條友坐係度 望住人地食雞
人地食完走人 即刻衝過去搵野食
3X歲左右 見住佢食左十盤八盤

邊度見到有人怪我

點按

通常係皮同肉都唔食
食完個沙律 埋單走人

食雞要食皮 食肉要食肥

又搵我？

我都唔食皮

照舊啦，衝埋去錫佢春袋

刀叉食雞亦見過未 on9到震

無咩問題
我見過炸魚柳唔食皮

仲要都係唔食厚皮果面 都唔知佢食左d乜

雞蛋六隻 糖呢就兩茶匙

拎起隻腳刮d腳皮黎食

搶佢d死皮食

樓主開間燒臘鋪供應雞皮飯/雞脾皮飯，仲可以分油雞皮/切雞皮/炸雞皮，應該有市場

食雞唔食皮不單止侮辱咗隻雞

隻雞仲白死呀

咩叫炸肶拉 沙律嗰類

我老豆食kfc雞又係唔食皮
明明d料喺哂層皮到

食佢啲包皮

油脾賣晒?

有次見個阿叔落雨叫炒蛋添